
                      Simplemente es, con el permiso de pixar, la película animada mas completa de la historia.
El 3D del reestreno no merece demasiado la pena, pero el dinero estará bien invertido si la vais a ver.
        
            